邊度可以識朋友

唔想成日只可以痴住男朋友
點解其他人咁開心

連登

樓下公園識老朋友

咁我哋做個朋友可以嗎

精神病院

hi be fd ok?

你喺嗰度識咗好多朋友？介紹啲比我

Hello my fd

跑online

hi 院友 我琴日先出院

唔打機

我好認真架 有冇人幫到我

我都好想識下其他人 我唔想成個世界得翻男朋友 佢覺得我冇比空間佢 我覺得我要識下人充實下生活

我就係成個世界得返佢
佢又唔會咁話我嘅
不過佢有同我講朋友好重要
但係我真係無我都想識到

我做你朋友

只要你肯善用不推文
你就會識到我呢個好好嘅朋友

你成個讀書生涯都識唔到朋友架咩 好怪

除左翻工識 仲有邊到
你咪好 男朋友仲著緊你
我好似逼得太緊

轉過校 第二間學校全部八婆 好撚有心計
我唔識玩

我都係 好似成日痴住男友
係有朋友 但佢地已經唔會當你係最close

之前學校都keep 唔到？
咁街外人點keep

佢想陪朋友食飯我唔會唔俾嘅
雖然我會唔開心

我都唔會唔比
佢都有佢自由
但希望佢著緊我多啲

原本嘅朋友已經有自己圈子 我都唔好意思打擾到佢哋

你係阿婆？hehe...hehe... he...